應對武裝恐怖份子教學

情況許可下
左手捉實紅圈
右手往黑箭咀方向大力推
動作要快
手部構造個設計係應付唔到咁嘅力度